係中國人, 就要支持林鄭

我的中國心, 支持林鄭
支持林鄭月娥
支持黃皮白心薯片

有票咩你

習主席都不是每個中國人有票投
但每個中國人都會支持他
薯粉明知沒有票投, 但還是支持他, 甚至指責其他人是內鬼
難道薯粉不是中國人很像嗎? 可見薯粉也是中國人